一到星期日 偽毒又消失

得返我一個真毒留守咸青口

到

我

個個都偽毒

agapl

連毒撚依個名銜都要爭 真係好慘

禾真毒

Dllm

唔使爭 個個都知

禾刀系

窮毒撚

我係傻

我知你傻

偽毒可恥

甲哥

點啊?

咁得閒係度寸人
搵到處女女朋友未?

攬

攬實你

棍撞棍